女朋友Ig private ac唔比我follow

除左自己嘅感受盡量唔帶感情字眼
同女朋友一齊半年，最近發現咗佢有private ac但無比我follow。問佢點解又講得唔清唔楚，話想遲啲先。之後有再講返呢件事，佢話因為裡面有好多負面嘢，費事比我見到，同時覺得嗰度係唯一嘅私人空間。但佢有同我講其實嗰ac有三十幾四十個佢啲frd follow。其實真係R曬頭，比著係我有private ac，我一定會比佢follow。講番日常，佢平時有咩唔開心都好少會同我呻。其實覺得自己都唔算chur既男仔，唔會check住佢或者日日要佢陪。其實真係好唔開心，覺得我哋關係好似缺乏咗朋友嗰part。但唔開心呢樣嘢只係同佢講過一次，唔想比咁大壓力佢，但每次諗番起都會好唔開心，除左覺得佢唔太信任我之外，好似每次佢唔開心都無得為佢分擔下咁。不過除左呢樣嘢佢平時都好錫我對我好好。求指導（唔好講分手please)

Ptgf

大家俾啲私人空間對方啦

唔比咪唔比有咩問題？做你女朋友就等於0私隱？

4月3日大量寶寶上庭🙇‍♀
1⃣23歲鍾義士、林義士小西灣槍械案，還押8日

2⃣大埔狗屋縱火羅義士、曾義士、郭義士

3⃣元朗15歲義士縱火，還押86日

4⃣1220大埔開槍案18歲蘇義士，被捕至少兩次（1207北角荃灣），還押105日

5⃣1208灣仔33歲彭義士，還押77日

6⃣1208灣仔槍械案22歲張義士、20歲張義士、21歲嚴義士。23歲吳義士還押118日。21歲黃義士還押118日，被殺人犯在黑房熄燈，圍毆拳打腳踼，掌摑揞口（封口），錄口供用過份武力威嚇，強行解鎖手機，黃寶寶上庭時一直喊😭😭😭寶寶有野同大家講👇請大家咪捉鬼，勇過你既人唔代表係鬼。

7⃣94北角37歲梁義士，還押212日

8⃣1209旺角18歲陳義士，被捕2次（831鐳射筆），還押116日

9⃣1031深水埗20歲張義士還押155日。被逼戴裝逼拍照，被一拳毆腹部，被恐嚇「再唔講嘢就打你」

1⃣0⃣1111青衣29歲蔡義士還押144日

1⃣1⃣1112長沙灣19歲韓義士還押143日。狗車上被男殺人犯掌摑，辱罵「臭X」，恐嚇「信唔信我係度強姦你」

1⃣2⃣1118旺角24歲黎義士還押137日

1⃣3⃣1118理大大屠殺26歲温義士還押130日。被逼戴裝備拍照，被圍毆，禁止看醫生

1⃣4⃣1118油麻地23歲梅義士

1⃣5⃣1201旺角30歲梁義士還押94日

詳情睇被捕組🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀

感情問題一侓分手

帽事嘅

男朋友Ig private ac唔比我follow

?

佢一定有野隱瞞你
你諗吓 有咩唔可以比另一半知？

你係愛佢係信任佢就比d空間佢啦
在親密都要一個空間比佢抖氣
或者佢入面有好多以前嘅嘢
你迫佢要比你follow無意思

遲早分手

er 我連story close frd都冇加男友入去
大家保留翻d私人空間好d ge

咁講啦
可能你女朋友會喺private講人or你壞話，佢未必想畀你知
留翻啲空間畀大家

社會實驗 睇吓調轉男女會有咩唔同

2個都好細個？

再講佢話好多負面嘢
佢唔想比佢最負面你睇
怕影響埋你要你擔心
佢覺得喺ig呻係一個平台令佢舒服d
咁咪由佢
何況你地半年姐
可能兩三年後又另一回事

打7條臭閪

每個人都要有自己嘅空間同生活
Even結咗婚都係

一係當你Condom
一係當你第三者

女仔都需要私人空間嘅
我都有兩個ac冇比男朋友睇過

我連女朋友public ig都冇加 最緊要相處得開心姐

唔係你做乜人地就要跟住做乜，你如果有private ac會加佢，唔代表佢都要咁做。

佢唔比咪算囉
迫到咁盡一陣女朋友都冇埋

咁樣諗 佢比你加 但有野要暪你 一樣可以限制你既權限 放哂係摯友你都係睇唔到

btw 難受又無共識 唔分手又有乜意思